真係諗唔明會情願補錢辭職都唔hea做一個月既人

呢個世上真係乜野人都有

換係我hea做一個月就走人啦

做乜要貼返一個月糧俾公司黎辭職

可能新公司唔等得呢

有乜問題

用錢買骨氣

人地唔想浪費生命，有咩問題
為打工而打工先係問題

有時新公司急住請人，有乜咁出奇？

中左六合彩頭獎又要話你知？

上份工轉工，有同事問我點解唔等 bonus ，我話我份新工追兩個月已經追突左，仲等黎做乜。

人地份新工好過依家呢份好多既，怕咩補錢?

如果為左份BONUS冇左個機會，仲可能得不償失。

新工有得 claim 點解要 hea 一個月？？

試過，俾上司摸
驚到補錢走撚左

步驚雲佢都夠膽摸

屌佢條輸精管我都夠膽摸
不過最後我淆底走先

點睇一間公司情願hea人一個月都唔補錢？

試過番份工做左3個月都冇
當時辭職要一星期通知
頂唔順躁狂症8婆上司, 有一日無啦啦俾佢鬧完之後, 打俾人事部辭職即日走...嬲撚到喊出黎

做仆街公司真係留多一日都嫌多

返工除咗為錢，就係為咗自己。
如果份工前途冇乜，就算你盡力做都冇乜前途嘅話，點解唔諗吓仲有乜嘢出路好過而家嗰份？
即刻走人唔做，剩返嘅時間搵工，好過你唔知做乜又一日。

Time is money . 有幾多人明

巴打PM私照

其實報警咪走得囉，調返轉頭佢補錢比你走添呀

新公司好過舊工寧願補少少錢早啲走啦
好過冇左個機會